黃絲警會唔會多過一個?防暴隊入面有幾多人偷偷地去老豆搵仔爆料自保

鄧處長你同你啲下屬比人滲透曬 唔係唔查下化

仲有新料流出，所以肯定唔止一個
放心啦白衫手足無咁易比拉到
-----------
香港獨立 唯一出路

捉鬼啦pk鄧

推

mon po 狗 你地防暴隊入面邊個最有可能唔係鬼就最可能係鬼
咁易捉到仲邊係鬼
分分鐘你以為佢好似好搏咁打我地手足

但其實係我地嘅策略 等全世界睇到你地幾咁腐敗 違曬規

班狗防鬼易過香港人好多, 拉左個, 比把槍你, 你唔開就係鬼